android版既whatsapp真係好垃圾

連横掃上一頁都冇
上頁位仲要咁高麻撚煩

Android 有至高無上的返回鍵

樓主坐咗幾耐

An晨早有全螢幕手勢啦 user define，手勢可以仲多過ios

樓主剛剛放監 坐左幾十碌

知唔知點解IOS要「橫掃返回（只限同Apps ）」呢個功能?

啲傻鳩ifan唔慣有野俾佢地set架
餵到埋口先識食

以前用過一排S10 夾埋One Hand Operation
可以Set 左邊mon向右拉一下＝返回鍵
但係同iOS 左邊成頁拉返去上一頁個感覺真係差好遠
因為iOS係貼住你隻手返前一頁(好似你揭書咁) 個過場畫面係順住落
而Samsung嗰隻你拉完 就真係好似平時㩒一下Navigation bar嘅返回制 然後彈個過場出返去第一版咁
根本兩回事嚟
btw 最尾部機喺我臨去日本之前用咗一個星期 都係2000蚊放咗畀個fd冇Suica 真係弱點嚟

即刻秒左

真係on9冇極限！

其實想知an 機可唔可以set 到好似iphone 咁
一禁最頂就直接拉上最高 依個好方便